Service Learning明明係為左幫人 竟然要收學費。。。。。。。。

窮人連幫人嘅資格都無

比錢去幫人
點解要做埋d咁on9既野

Learning
學野就要畀錢